李昇基逼問SJ銀赫：認識TWICE嗎？2人一起偷看神秘片

節目《家師父一體》最新一集中，班底李昇基、梁世炯、申成祿、金東炫、車銀優各自請來好友擔任嘉賓，SJ成員銀赫與李昇基交情甚篤，卻被梁世炯虧：「這兩年來也沒聽你說過！」質疑他們的友誼，銀赫為了證明，爆料對方「不為人知的祕密」，說他們一起看過「某些東西」，就連喜歡TWICE的事情也再被拿出來討論。

銀赫爆料好友祕密：「要是說出這個的話...人們不知道的李昇基！」嚇壞對方回：「你不是也一起看了？」銀赫仍刻意維持神祕感，李昇基無奈表示：「你幹嘛非要講成好像有什麼一樣？你再這樣我要打給利特了！」而李昇基是眾所周知的TWICE狂粉，銀赫說他跟軍中長官一樣，一見面劈頭就問：「你跟TWICE熟嗎？」一番話讓李昇基嚇到跳起，讓銀赫大笑說：「他也是男人啊！」

李昇基跟銀赫認識超過10年，但主持《家師父》2年多期間，李昇基都未跟大家聊起對方，梁世炯質疑他們友情，2人綜藝魂爆發，笑說：「剛剛來到錄影現場，我們重新互存手機號碼了。」十分爆笑。

▲▼銀赫（右）說李昇基問他認不認識TWICE。（圖／翻攝SBS、銀赫IG）

你跟IU熟嗎？

銀赫食咗iu仲想點
依家老左個樣仲要柒撚到仆街，咪搞twice啦

一個食iu
一個食允兒

佢老死希淆又食埋momo
成班都幸福的賓周

允兒成條白飯魚咁 不了

食埋妍雨